點睇啲傻鳩鍾意埋個啲只係識扮韓仔既Mirror 同姜濤? 要睇韓仔我睇BTS唔好?

人地真韓仔
原又原裝過佢地
靚又靚仔過佢地
唱又唱得好過佢地
跳又跳得好睇過佢地

BTS仲要企硬, 唔向中國小粉紅低頭

認同請
自認傻鳩請

咪拎BTS出嚟招黑啦一讚一踩有咩意思

已經有一條傻鳩自認左

why not both ?

睇姜濤就唔睇得BTS ?

講真話就招黑,一讚一踩?

你要做實得架
不過品味正常既, 好難一邊睇BTS, 一邊睇堆明顯低幾班既韓風模仿者

起完底先知樓豬條傻鳩係CCTOY 唔哂口水回了

我有Friend都係Army 都有出post 支持姜濤，覺得年輕人肯努力會成功，唔好比班Haters睇死

兩邊都睇
BTS會唱廣東歌㗎咩？
唔好意思
我支持緊廣東歌文化

你要話人扮韓？
泰國都好多呢啲男團啦

仲黑人做起hip hop先
d rapper又剩係識扮黑人？

睇BTS不如睇exo

skrskr

其實班友友成日話應該要撐新人，點解早一個月佢哋唔撐 Timo

你食開鮑參翅肚見到屎都唔會想食啦
both你老母咩both

直接block

其實到底由幾時開始聽歌要用眼聽
以前好嘅歌手 好嘅演員都唔係咩靚仔靚女 遠嘅倫伯梅姐林憶蓮 近嘅陳奕迅容祖兒 呢啲從來無用過靚仔靚女韓仔韓妹做gimmick一樣可以撈到風生水起 因為人地有嘅係實力 反而依家d所謂歌手將自己刻意包裝到韓仔咁 正正就因為自己無個人特色無實力 同樣嘅叱吒台 家謙陳蕾果d新歌手 佢賣嘅係歌唔係樣唔係演技唔係其他野 呢啲先係一個歌手
香港上一個成功嘅偶像已經係黎明陳慧琳 或者可以當牙醫都係偶像出身嘅
但要喺一個四分五裂嘅社會做到傳唱度高 係好難 要記住 喺viutv/ 903 紅係唔代表你喺香港係一個成功歌手
節目效應令到當下多人識你中意你係無用 有第二套劇出有第二個角色就會唔記得你
一個歌手 好似aga小明陳蕾呢啲 做音樂十幾年 由無人識去到女金女銀我最喜愛 一直專注做音樂 呢啲先係歌手 如果唔係 你只係一個藝人

屌你老母臭閪

你有錢坐私人飛機仲會落去經濟艙？

廣東省？中國？支那？

係小丑

你有錢食魚翅就唔食碗仔翅？

香港唔明有咩好，要生活好點解唔移民

係
唔食下欄嘢

🤣🤣🤣👍🏼

CCTOY專出弱智

我份人貼地兩樣都食

有咩問題？ 駛撚你去批評我？

咁講真 撐下本土野又唔得
之前香港樂壇死晒咁
我寧願見到有香港人唱廣東歌
都好過批評 踩到舊屎咁又摺好過啦
唔通係話荷里活啲特技動作 打鬥
唔夠80年代既香港片勁
又屌人做咩睇荷里活咩
人地咪又係抄尻我地先識用威也